最佳新紮師姐恨做首位女飛虎 自知有難度望投重案組

如果我夠學歷考警察, 我都要會做飛虎為目標

負皮》留言

你都做撚左元帥啦 使乜做飛虎

元帥好野

飛虎隊是精英中的精英

真男人都想加入

呢到Block 唔到我

屌你飛虎隊有咩好？

你都嚟埋, 高登仲有咩人

如果蛋牛麵都嚟埋就証明呢家高登連五毛打手都冇興趣上

你唔係成哥黎既

仲有個"風生水起"呢

無飛虎隊, ISIS 一早打左香港啦

如假包換

你可以問我一D 問題
我之前都講過好多自己既野, 例如職業, 住邊區之類

最重要係 朱紅姐姐

挑，真喺比你笑鳩死

到底唔夠學歷考警察係咩概念？

我唔係讀書既材料

不過用學歷 去判定一個人既能力, 係好蠢

朱元璋 當年只係一個乞衣, 一樣做到皇帝

元師唔撚係連偽進都冇吓

唔係冷嘲熱諷，但做警察只係要毅進，如果有心嘅應該人人入到行喎。

毅進都考唔到

做飛虎好悶，日日都只係 training，平均1年都冇1次實際行動

香港人真係善忘

咁快忘記左
啟晴邨槍擊案

咪ON9

韓信 都無讀過書

偽進要讀架咩
朱閪成果然係朱閪成